傳建制派害怕每週遊行，令地區居民發現建制派議員工作不力

全部18區區議會，保皇狗全佔多數，預左要還

我要見律師

NOW - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 - 待確認
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

捐款支持「香港民意研究所」讓數據說實話，讓數據揭真相。：

歡迎分享再提 捐款俾民調

18區輪住遊行，每18個星期Loop一次

傳
有消息指

又係呢啲

保皇狗最怕周街連儂牆，宣傳cctvb同報紙唔會出現既野

可唔可以每區搵一搵獻世派做得不足既地方派街坊？

屯門區一遊行就即cut公園自娛區

證明遊行有一定作用

明晒 一於集中宣傳

係保皇黨/親中派呀屌你

推

你岩

DQ 即寫 email 急 今晚

[現場即時 好撚緊急］要人！！！要人！！！！要人！！！！！

佢哋應該真係驚

啱啱喺連儂牆見到有禮義廉派咗個後生出嚟
話同情學生 覺得政府做得好差

大家都小心俾佢哋利用連儂牆呃選票

拳怕少壯、遊行持久力都怕少壯，廢中廢老唔夠後生嚟，年青人遊行有優勢，唔好畀佢停！